<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[VK advocate ]]></title>
        <description><![CDATA[VK advocate ]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/300/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 09 Aug 2018 19:15:18 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/300/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 19:15:18 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Real estate </p>,<p>В качеството си на лицензиран адвокат извършва сделки по покупко-продажба на недвижимост в България. С цел да се спести ненужни разходи и запази анонимността и повиши сигурността на сделките на своите клиенти сделките както в РБ така и в САЩ се извършват без посредник или агент. Заплащат се единствено адвокатски хонорар и държавни такси.  За съжаление рядко в РБ се възлага тази отговорна и тънка работа на лицензиран адвокат по недвижимост, поради което много от инвеститорите в бъдеще се налага да водят тежки и скъпи дела за да възстановят част от парите си. За съжаление в България не е уреден все още въпросът с лицензирането на т.н агенти нед.имоти. Не е създаден регистър където се вписват тези лица, те нямат никаква отговорност, поради което има огромно количество злоупотреби най вече при сделки с чужденци. Единствено в България се взима комисионна в размер на 4% както от купувачът така и от продавачът. Както за бъдещи купувачи или продавачи на недвижимост в САЩ или РБ адвокат Колганов съвместно с неговият екип от сътрудници ще реализира сделката изключително във ваш интерес. Доверявайки се на вашият личен адвокат вие ще платите по малко и получите повече.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/300/real-estate/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">06a6b203-1cfd-4461-84ff-c0ff8d7bdad8</guid>
            <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 19:15:16 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Apostille Service</p>,<p>An Apostille is necessary when a document is to be used in a foreign country. An Apostille is used to authentic the origin of where the document is coming from, and our team of notary’s can help with this throughout the entire Las Vegas valley.Notarizing an Apostille document is typically the same as notarizing any other document. Although, in some circumstances, depending on the country the document will be used in, it may require a more extensive process with a few more steps.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/300/apostille-service/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">defbdeea-ead7-4651-9041-5d7930060fec</guid>
            <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 19:15:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Certified Translation]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Translation </p>,<h2>Certified Translation</h2>,<p>
                    We have served tens of thousands of clients who need their immigration, legal, marriage and other personal certificates and documents translated for the U.S. Citizenship and Immigration Services (USCIS). Clients come to Rev for their certified translation needs because of our fast turnaround,  attractive prices, and excellent customer service. We take certified translation very seriously, as we know that many clients depend on our work to attain citizenship or other legal status.
 We accept your documents in many formats: pdf, jpg, gif, txt, Word, and more.
 Common uses for Certified Translation include: U.S. Immigration (USCIS acceptance),
                    high school and university application and enrollment, passport office usage, and many other local,
                    state and Federal government official uses. We translate academic transcripts for students
                    from around the world to help them with their application to U.S. universities. We translate passports,
                    birth certificates, death certificates, marriage certificates, depositions, legal statements,
                    driver's licenses, diplomas, academic transcripts, adoption papers, medical records, psychological
                    evaluations, asylum statements, interviews and many other personal documents for certified
                    translation purposes.
                </p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/300/certified-translation/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2466f037-c9fe-40fd-b85d-91aa152f2ee7</guid>
            <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 19:15:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f82f4fab-8c6c-4211-80e8-b0cdace659e4.jpg">,<p>VASSILIY KOLGANOV (VK)</p>,<p>Your personal (VK) advocate  </p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/300/predlaga-na-svoite-mezhdunarodni-klienti-v-kachestvoto-si-na/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b4cab424-6d1e-4429-9e13-7962d5fa5547</guid>
            <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 18:59:34 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>services in USA</p>,<p>Services in Bulgaria</p>,<p>Предлага на своите международни клиенти :  В качеството си на лицензиран адвокат извършва сделки по покупко-продажба на недвижимост в България и САЩ. С цел да се спести ненужни разходи и запази анонимността и повиши сигурността на сделките на своите клиенти сделките както в РБ така и в САЩ се извършват без посредник или агент. Заплащат се единствено адвокатски хонорар и държавни такси.  За съжаление рядко в РБ се възлага тази отговорна и тънка работа на лицензиран адвокат по недвижимост, поради което много от инвеститорите в бъдеще се налага да водят тежки и скъпи дела за да възстановят част от парите си. За съжаление в България не е уреден все още въпросът с лицензирането на т.н агенти нед.имоти. Не е създаден регистър където се вписват тези лица, те нямат никаква отговорност, поради което има огромно количество злоупотреби най вече при сделки с чужденци. Единствено в България се взима комисионна в размер на 4% както от купувачът така и от продавачът. Както за бъдещи купувачи или продавачи на недвижимост в САЩ или РБ адвокат Колганов съвместно с неговият екип от сътрудници ще реализира сделката изключително във ваш интерес. Доверявайки се на вашият личен адвокат вие ще платите по малко и получите повече.Свържете се сега по телефон вайбер  : 1 702 580 1021 или +359 0988 209 957skype: vkolganovEmail: <a href="mailto:Bulgarian.american.lawoffice@gmail.com">Bulgarian.american.lawoffice@gmail.com</a> Първа Българо Американска Адвокатска Къща/First Bulgarian American Law Office

</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/300/services-in-usa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d4bf0323-bf7e-4bc0-bf5d-e1e55fd7de54</guid>
            <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 18:30:48 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>